搞唔掂棍van應否轉考自私？

之前中左伏師傅 學左成廿個鍾先去得一次考場仲要考天光道
上星期日打風 最後機會3個鍾操考場都無埋
加上搞唔掂支棍成日死火又唔知邊d位應該轉波
知道實肥哂兩part所以攞左病假紙先知原來基本上=重新排期
到時學牌都過左期
又好似無乜自van師傅
應唔應該寧願比多5舊重新排自動波私家車？

唔好害鳩人啦

睇小巴佬揸小巴咁多年都學唔識幾時轉波

棍van都死火你點吊

快期 一個月有

應該咪撚考黎害人

下，交病假紙改期=缺席，之前又無考過，點快期

所以咪無考

我都想轉自私

到底樓主要問幾多次先決定到
做男人連小小事都決定唔到

樓主係咪男人黎架
臨陣退縮

夠唔夠時間搞延期？
搵過個師父啦 就考仲係咁死火

自己都識講無信心學到
咁咪轉lo 一係就唔好學

仲要日日係個學車post到問
煩撚到

考自動波你都係肥㗎啦

屌你老味身為男人咁撚廢

咪撚考當執返條命仔咪算

最撚睇唔起你依D遇到難題就選擇逃避既廢柴

男人老狗拎個車牌出黎唔係寫住1 2既 不如唔好考啦 利申天光道一take

學左廿個鐘都死火，跟本唔關你去得一次考場事，係你跟本連基本操控都唔識

搞唔掂支棍成日死火又唔知邊d位應該轉波

唔好害人, 搭的士/UBER 啦

廢物樓主扮睇唔到

轉自動波啦
唔洗吊 易好多

老老竇竇你學咗成廿幾個鐘仲成日死火 連幾時要轉波都唔知 雖然自私顧少樣係易好多 不過樓主你都搭車算啦

btw 你師傅應該係因為你基本野都未練好 先至唔同你去試場練 唔好害考緊嗰班

啱啊 樓豬死埋一邊 你死你事 唔撚好害人

用廿個鐘係9龍塘學開停車轉彎?

仲要學上車, 落車, 較倒後鏡, 教坐位前後
樓主骨骼精奇, 每樣兩個鐘就學識